原來玩card game都可以月入50k

有冇巴打都有玩magic覺得好唔好玩？ 細過我都玩過幾隻卡，有一隻都類似magic既但唔記得左名 唯一記得個名係玩過神鵰俠侶既卡

仲難過返工搵50k個月

點撚樣做到

香港無學歷50k都好難既